為咗兩盒口罩，我個FD出賣咗自己肉體

幫個朋友代po。

我個Fd一家五口，佢係最大果個，27歲左右，因為最近一罩難求，全家人都無口罩月，佢自己都係用布口罩only，阿爸做看更俾人炒咗，阿媽做洗碗都就失業，一個妹同兩個細佬。

之後佢最近番工手痕down咗app去識人，之後識咗個叔叔話佢自己有好多口罩，可以分d俾佢，不過有條件，就係要俾人個阿叔砌。咁佢見無口罩用又擔心無口罩俾人歧視，於是答應咗。

之後約個阿叔係樓下公園，第一眼見到佢覺得好恐怖，又矮又肥又地中海，個樣仲要超毒，不過睇在口罩份上就上咗佢屋企，之後仲同我fd一齊沖涼，沖沖下好開心咁kiss佢，又奶佢lin，全身都奶暈晒咁濟，做足晒前戲。

雖然好核突，但我個fd為咗口罩死頂，跟住佢開始利利進攻去我個FD果到，光頭叔個樣超興奮跟住佢開心屌我個fd，痛過生仔咁，屌幾下又要我FD含，不幸中之大幸係佢有用套，跟住就被內射咗啦，雖然唔用套唔會大肚但有機會有肺炎。

當被鬼壓咗半個鐘，搞掂之後佢拎咗兩盒口罩俾我個fd，一盒50個，我FD超開心立即Share上FB話:

今日有個人免費俾咗兩盒口罩我，頭先行過藥房，見到賣緊成700蚊一盒，我賺咗1400蚊超感動，人間有愛。

facebook cap screen 唔該

想屌你個fd
有兩盒口罩可以比佢
利申型過個呀叔

咪啦唔自爆唔篤灰

咪撚出埋d 垃圾post 啦屌你老母

咁你又唔拉係到幫推

下我覺得好有用喎

期待有gay情節

不幸中之大幸係佢有用套，跟住就被內射咗啦，雖然唔用套唔會大肚但有機會有肺炎。

你的朋友即係你
btw 個問題係27歲
17歲嗰啲send個story話屋企冇口罩大把兵仔送

你認真?
留tg我屋企有4盒，在線見

17歲，犯法架喎清

雖然唔用套唔會大肚...

盲腸已穿

冇兩盒咁多，兩個得唔得？

你自己留撚番做奶罩啦清

用三盒 叫你個朋友口爆得唔得？

屌你、你係死黑警?
黑警死全家

垃圾post
你加甜都加d色情畫面啦
拉

我見到彩虹

一家五口 但6個人

有用套又內射睇到我好亂

數學叻叻

男人同男人邊會大肚

你朋友示意圖：

記者post

屌 我個朋友係仔架囉

屌你老母
垃圾gay post
拉

太假，兩盒口罩，俾盡1000蚊，藥房實買到。
港女係唔會為一千蚊做雞。

可能條女好豬

你都係想亂世出甜故啫

你竟然是個boy

點一家五口呀

我錯撚咗sorsso

Ｄ股好甜

潮文

Gay post

死基佬

pull

求推介

不幸中之大幸係佢有用套，跟住就被內射咗啦

15歲先犯法喎

this

直腸吓話

雖然唔用套唔會大肚+1

Ching 你呢個女人都好老喎

專業

good

呃撚含

垃圾post

全兒登仔唔該幫手推到樓主FD承受唔住壓力而自殺

不幸中之大幸係佢有用套，跟住就被內射咗啦，雖然唔用套唔會大肚但有機會有肺炎。

嗡乜撚野

上左熱門，拉

不了
與無肺患者進行體液交換活動,係可以惹無肺架.
為咗揾口罩而得無肺,何所益?

好眼利

梳，呢個先係

拉

屌你仲推 拉爆個垃圾po啦好心

用念力拉爆個垃圾po

返講故台please

好啦 你等死

好基

性病

究竟個frd係男定女

兩盒fds

呢個twist位做得唔錯

3/10

27歲，不了

gay